女女叫我幫佢換7仔杯

我打打下bf1無啦啦叫我落樓下有冇杯換
痴撚線
幾點啊八婆
有冇巴打知邊到有
我樓下冇

好似好多地方冇
我樓下都冇

我樓下都無呀

夜媽媽邊到會有啊

食得女女抵得渴

今次仆街啦
點死隻杯出黎

信和咪有囉，唔洗愁喎

買糖水番去哄佢